Davie504有新片 入面有stand with HongKong

Slap Like Now

唔知係個網定其他人打Stand with Hk
但見到之後即刻醒曬

連登有冇 Davie fan

O M G

epic!!

b assss
Epic

Epico!!

slap epic b-ass

其實佢bass去到咩程度

using a pick ?

Slap the bAss

仲勁過dream theater 個bass佬？

我個人覺得算係大師
真pro嚟
但佢拍YouTube搵嘅錢分分鐘多過曬全部bass 大師加埋

其實去到佢地咁勁真係冇咩好比較

no, small pee pee

佢而家出片啲style同PewDiePie一鳩樣
仲要成日戴住個耳機

好過之前條條片都係challenge
我覺得個轉型係轉得唔錯

Approve!

u slap b ass?

其實唔關davie事，係omegle呢個網撐香港

哇
認真咩
omegle算係大型喎
咁多人用

其實好耐之前已經有，唔係佢自己打，係omegle個chatbox鼓勵用家講啲支持香港嘅嘢。

最近佢同Rob Scallon出左段片互相教對方bass，其實佢自己都有野唔識要人教返

Btw唔知呢度有無人識Rob, 我覺得佢係最全能嘅音樂界YouTuber

係咩
但davie 都post埋
佢應該都算唔反感掛
冇自我審查

Slap like now!!

Then u r not epic!!

btw題外話，佢女朋友好似係asian，唔知係abc定係真係香港/中國/台灣/亞洲人？

係呀我記得一兩個月之前有段片都睇到

唔太鍾意rob
冇咩娛樂性
davie 搞笑啲
rob 啲片唔算係搞笑定位
結他搞笑我會睇SteveT，music to win，Jared D
勁好笑

早幾個月都有巴打開post講omegle撐香港，不過冇乜人討論

i’m calling the police

唔清楚

台灣原住民，好似係

兩個唔同style
佢係funk， John Myung係progressive metal
但綜合實力肯定係John Myung勁啲

以上全部都有睇，難得呢度有人有睇佢地
Jared算係將metal呢啲無咁大眾嘅音樂變做meme出片嘅第一個YouTuber
佢地互相challenge啲片都好睇，例如Jared 整過一個18 strings 結他，跟住Steve T挑機整夠20 strings，最後Davie整個36 strings bass出黎
你中意呢類嘅介紹你睇埋Kmac，次次睇親個蘇格蘭肥仔啲meme都笑到我死

係 我見the Dooo用Omegle 都有寫住stand with Hong Kong

台灣人 結左婚

Kmac世界級

咪心BB

Bass愛好者
Davie d 片好撚好笑

kmac 同JARED 都好撚正

Epico

checkmate!

Davie 有時睇到有啲悶 不過都respect
最好笑一定係kmac
仲有睇開Jared dines 同666samus
利申鼓仔+ metalhead

有睇
loop
looop
looooooooop